
                      Me encanto,nuevamente marvel nos muestra otra obra maestra con 2 parte de la generación primera de x-men eso si 2 fallos les encontré pero todo abra explicación.Me pareció adecuado que hubiera mas guión que acción!!me gusto!!!!
        
            